Polo shirt算唔算最蝦人著嘅衫？

個人睇法:好多衫要著得好睇都係睇身型、樣貌。但polo shirt唔止，要睇埋氣質;著得好睇除咗要身型好、靚仔仲要有一種成熟或有錢人嘅氣質。

好似Chris Evans咁靚仔、夠高大;接近完美嘅男人，我覺得佢著polo shirt只可以話勉強唔算差，唔可以話著得好睇，可能就係差咁一種成熟嘅氣質。

又用返Marvel嘅人物做例子，我覺得Robert Downey Jr.著polo shirt會好睇過chris evans，因為rdj有種成熟、有錢人嘅氣質。

太大隻都唔見得好睇

美隊證明咗

偏瘦既男仔著係最好睇

咪係，手臂好粗好壯，唔谷嗰陣都係一隻肥雞肶
the rock咁既款根本就係視覺衝擊，唔適合著衫就最好
練大隻好辛苦，但唔代表一定要讚個身形好睇，因為用咗努力而讚佢，其實只係可憐緊佢

識個朋友，著到成個大陸仔咁，死都要著

最緊要唔好反領

英國仔著好好睇，人地fred perry就係正宗英國大牌
偏slim身型好正

偏偏好多人鍾意反領

咁似張家輝既

阿伯 / 大陸仔 / 壞品味港男

懶型港男，廢老最鐘意

真係好撚似 😂

因為真係佢

唔識欣賞polo shirt，有領都算，無端端整粒鈕jm9
利申淨係以前做書展被迫著過（制服）

cls咁都話似

冇品味/扮後生中佬最興

吊詭既係，好多反領狗都係藍絲

返工無辦法啦，出街真係盡量避免

蝦人著唔緊要
企領最...

下屌唔係咩？

關事咩

你留意下 😂

話口未完，啱啱即刻見到一個著polo shirt反領嘅人

Muji今年有件button down polo
個領片夠大又高 好靚

提醒佢

李澤階

電影提防老千劇照，真係張家輝嚟

我有鏟車牌

有個同學日日返學都着polo shirt ，仲要係粗間條炆嗰隻，類似平時啲中年阿叔先會着嗰啲

最弊就係佢唔好樣得嚟係都堅持着呢款衫，春夏秋冬日日都係polo shirt,純粹係間條顏色唔同好難頂

應該話polo shirt 唔應該以展示自己身型為先而著既想法
美隊咁樣著係直頭無左著件v tee咁型
大一個碼反而好睇啲會

我做地盤著個件野我一定反領
但我會發夢

美隊幾乎著所有衫都好睇。恤衫、t-shirt、henley tee全部難佢唔到，唯獨polo shirt真係考起佢。

咁都上撚到熱門 好撚嘢

可能真係polo shirt唔啱著緊身顯肌肉

係，因為polo shirt個風格偏向斯文

粉紅色既Tee先最蝦人著
如果唔係青靚白淨靚仔著會好gay

人都要放鬆下嘅

樓主想？

Agree! 眼見好少港男carry到

好鐘意著純黑polo

反領係for人打網球/高爾夫球嗰陣時唔會曬親條頸

垃圾post

yes，我地呢啲連登身型最好睇，日日打j練成嘅金絲身形著衫好睇到呢
btw你覺得唔好睇唔緊要，啲女覺得好睇就得

陳豪著得ok好睇

P.s 我覺得佢留鬚有啲鬼佬feel

香
港
之
路

你
我
同
渡

今晚7點見

今晚見

佢根本都半個鬼仔黎

Polo最忌：

肥肚腩,似大陸人

唔整潔，即刻好似阿叔/藍領番工look

總之個人要好清爽 斯文 健康 氣質

Btw有少少種族歧視
但我覺得得日耳曼人係著得出果隻貴族味

法國人，意大利人都著得好好睇 但總有種活潑 準備去玩既味

斯拉夫人好似犯罪分子

西語裔加番頂cap帽就係藍領工人

黑人著落硬係似運動員

黃種人唔洗講

巴打品味有待改善

823人鏈
今晚見

好撚猛太陽呀大佬

留鬚嘅碧咸著得好好睇

人地大隻佬咪又係笑鳩你成個女人咁

反領應該得簡東尼carry到

渣渣輝

其實係反領定企領？

Agger

823香港之路 今晚見
光復香港 時代革命

係喎，啱啱上wiki睇咗，原來佢係澳洲籍華人

假膠?

簡東拿？

手快打錯左

打golf 見到D人著
身型柒柒地 都好睇呀
諗住買呢件 摸過幾舒服

不過平時出街真係幾柒下 D polo shirt

高大靚仔著polo shirt特別好睇！！

不了
好老

又要拎番陳冠希張圖出黎...

佢係超級靚仔，但著polo shirt都未必好睇

Rdj好撚正

咩衫都係

有無諗過polo本來就係柒衫

咁嘅po都上到熱門

應該好多人唔識鏟車巴打

有冇日耳曼人polo圖

你問過背心未？

香港見親都係廢老或者大陸人 搞到見到都唔開胃

背心唔需要睇氣質

要着衫好睇
始終都係要操一操
收返緊對肥仔波!
收返下腹
練返粗少少手臂

乜鬼野氣質
一係身材 一係個樣 兩樣都無既話著背心一定係最柒

窄膊男著完好似女人平胸咁大獲
證明polo真係超恰人著

呢個真，粉紅色皮膚黑啲着都死，淨係啱白白淨淨小小肌肉嘅身型着，白得嚟又大隻，gay 出汁

我話唔需要睇氣質

真 氣質一柒啲就似低層啲開工衫

靚仔着咩都好睇

呢個回覆仲多正皮過個po

Sorry 笑咗

大隻著T好睇
大隻著polo唔好睇，著到成件底衫咁
胸手臂有啲肉冇凸肚腩就最好睇
即係有錢人嘅健康look

屌識一個意大利鬼仔 佢著真係好撚型 仲要打橫間條同埋鮮色短褲仲最要係佢仲會”sip”衫
但真係好撚型 我諗你畀其他人著都會柒到唔敢睇
其實講到尾 都係樣嘅問題

靚仔著乜都靚

基來上一定要有胸肌架

哈林都好似庾澄慶

樓主講嘅氣質佢都有齊 成熟 有錢

絕對認同

哈林黎嫁

似庾澄慶多啲喎

不爭氣地笑了

未必嘅，不過真係有好多限制。

人帥 穿什麼都帥

me too

好型

光復香港 時代革命！

好似冇成熟

鬼佬著咪型

屌你老母 好心咪撚開呢D垃圾Post

高大靚仔 唔著仲好睇

咁撚廢都上到熱門

鬼佬好鍾意鮮色短褲

最型 真係全扣鈕
有時 我著長褲都全扣

最蝦黃種人著嘅衫

你睇下佢既髮線 唔成熟？

化骨龍黎

笑咗出聲

咁係咪應該除左時事政治咩都唔開？

重點係 咁廢都上到熱門

其實冇話廢唔廢

美斯嚟

唔係the rock咁大舊，就係連登仔排骨身形
中間堆lean fit swimmer althletic死哂

外國球星反領好撚型 就算夾住個大陸佬包都好撚型...
亞洲人....算吧啦

唔係the rock咁大舊，就係連登仔排骨仔女人身形
lean fit swimmer althletic全部都係女人身材

Polo shirt只係再普通不過嘅衣物種類

歐美日唔同segment嘅牌子，或者針對唔同年齡層嘅牌子，每季都有出唔少polo款式

喺香港買男裝，顏色選擇向來都比較狹窄。好多時同一個牌子，喺外國舖(甚至蝗國)會有更多顏色選擇，原因就正正係香港主流消費者口味保守，buyer都係入穩陣嘅黑白灰藍咁。往往鍾意vibrant或者pastel顏色嘅香港消費者都唔容易喺香港搵到類似選擇。

客嘅購物習慣影響日後buyer嘅決定，種類如是、款式如是、顏色如是。好多鍾意買衫嘅人成日呻香港選擇少，入貨唔夠大膽，但呢班人當中又有唔少人其實介意人哋點睇，局限返自己最終嘅購買行為，惡性循環嚟

以某些鍾意潮流嘅人為例，有一日眾韓星著polo shirt，深信佢哋會一窩蜂吹捧，唔會再理呢段時間白眼polo shirt嗰陣講過嘅論點

唔潺咪著得好睇囉...

伸利矮毒潺

我覺得有波有背先係著polo嘅基本要求
Polo有cutting 無操開著好柒
同你睇法完全相反

工藤靜香化埋妝出鏡先有工藤靜香咁樣，而佢唔駛工藤靜香已經係工藤靜香咁樣

美隊著件淨色白tee型過polo shirt多多聲

問題係美隊好似買細咗一個碼，搞到件polo shirt好緊

梁家耀嚟嘅

隻腳咩事

戲中呢一幕係美國隊長赤腳追賊，所以要著對肉色靴保護隻腳

有咩問題

死開啦大陸仔

有啲柒

再配埋bmw黑超藍牙耳機

朗拿度嚟架

呢張明顯動作問題

Polo shirt 真係氣質測試器

You face

係
我識既藍絲親戚最中意反領

你認同我所講嘅嘢？

ATV嚟

簡東拿最撚型

或者大家覺得有咩衫蝦人著過polo shirt都可以講出嚟一齊討論下

呢個真。反左成個大陸佬咁

有相？

Polo 本身係for 打波用架wor
偏修身啲架

但佢的確有種斯文、紳士嘅感覺

敢講其他人會好柒

完美演繹

濕了

Polo反領+白框眼鏡 =仆街嘅象徵

高瘦著fred perry 好正

呢張完全冇問題

正確示範

大陸土豪反領

短袖 好難襯得好睇 長袖就比較容易

意大利人真係好識著衫

仆你個街
渣渣輝拍笑片真係好撚正

牙郎都唔太carry 到

diu好醜

我自己心目中最蝦人著嘅衫三甲:1. polo shirt 2. 格仔恤衫(尤其是攝衫) 3. henley tee

polo shirt
henley neck

高瞻遠矚
運籌帷幄

點著都係啊叔

所以我咪話polo唔應該以展示身材為主黎去著 美隊件polo大一個碼會好好多

太瘦著polo先唔好睇
點都要有返少少肌肉撐爆胸同膊頭手袖位先好睇

Polo shirt佢都唔會著得好睇

要有種貴氣先carry
唔係就成個大陸土豪咁

劑車真係經典
個陣佢post個幾張相 笑到hihi

地盤佬都成日反，以為係懶型，最後自己做先知係防曬

polo shirt 香港咪得警察著 仲要反領

便衣好鍾意著

好難carry仲要好易飛釘

Polo一定要白白淨淨著先正

好認同

Chris Evans 係有種書香世家細細地既貴族少爺feel

好撚勁 完全操大左一個碼

好似差唔多咋喎，兩幅都係已經做咗美國隊長

差好多 第二張個膊到斜肩肌已經縮左水啦

最好笑係佢d caption, 乜撚野暴力系列, 色情系列, 笑到跳舞

其實講到尾 都係睇樣

哥哥有個種貴氣，所以佢著得好好睇

The Rock完全搞唔掂

好眼力你講我先留意到

polo shirt 我覺得瘦瘦地著先好睇
大隻會有基味
肥會似土豪/潮洲打泠佬

後生另著d 有print

我覺得要著得好睇起碼要有斯文嘅感覺

樓主成日J美國隊長 痴線佬

好想知樓主真人係咪成日跟佢著衫 打扮

上唔上熱門又唔係樓主控制，你屌佢做乜鳩

又唔正面回應人
"咁係咪應該除左時事政治咩都唔開？"
係到講乜乜"重點係"
你同d高官有乜撚野分別啊?

大家冇你咁精 其實大部分男仔都carry到
除非你係王袓藍嗰啲 咁樓本著咩都好柒

靚仔：gel吓頭皮膚keep好啲瘦啲
大隻：做尖咪得 唔使太大隻 因為啲人係著S碼
有錢：買隻靚少少嘅錶 可能噴吓香水 帶少少飾物 啲人都會覺得你唔窮

大家都好膚淺 邊似樓主你咁講究

我的確好鍾意佢，因為我覺得佢接近完美。

但我唔會跟佢著衫，始終好多look都係佢先著得好睇。

手臂要撐得起個袖。。。

我覺得唔係膚淺，只係某啲人明知自己唔適合著某件衫但都堅持著。

Polo shirt攝衫……我想用好撚柒嚟形容

著西裝外套先柒

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------

支持

即係polo shirt出面再著件西裝褸？

個人覺得有領既衫永遠好睇過無領衫，所以大部份衫一係恤衫一係Polo Shirt。無領衫只著來瞓覺或做運動。

對

我認同你嘅講法，同時我都覺得恤衫易carry過polo shirt好多。

rdj好似試過咁著，佢又著得幾好睇

補充:有領嘅衫感覺斯文好多

長袖POLO更蝦人著

提醒一下佢？

唔怪得你失業

polo shirt要有有錢人氣質先着得岩feel

起碼中產

係
似兒童playhouse, camp site d制服

個人覺得長短都難

Push !!
樓主形容得好貼切
就算你話我崇洋又好點都好，外國人著polo shirt 好睇過亞洲人太多

最頂唔順班中環佬著住件polo shirt就自以為好型好有taste搞搞你個barcode 頭先講啦
仲要奀挑鬼命完全無身型

形容氣質嗰part？

Tommy隻polo shirts女仔著都好靚，因為有收到腰

polo shirt 女仔容易著得好睇啲

大家覺得呢個人著得好唔好睇？

係 有錢唔等於有氣質

講到想買返件試下氣質

你自問有冇我講嗰兩種氣質先？

我覺得哥迪奧拿著得幾好睇，佢有種有錢人氣質。

格雷的五十道陰影個男主角

好靚仔

六尺巴有無咁靚仔

無

認同，我就覺得起碼要做開運動先好睇。

我覺得書生斯文樣著polo係ok
但個款最好係fred perry個種有英倫風
而唔係粗橫間下面再襯條闆腳淺牛或者西褲

呢個post#34算唔算？

第一張遮住個頭都好似大陸土豪
最尾果張就

都算
其實最緊要襯出嚟個風格統一

即係又係睇樣

瘦撚都可以著得好睇

有少少似做foodpanda